補習老師黎講,元朗長毛都算屈機

屌打乜鳩YY 個班

好多年前中學補過
仲係度?

安格靈?

依家仲有架咩？？

唔知啦 AL 果陣補佢
對考試冇咩幫助
出黎做野之後反而佢教既野好有用

愈比佢屌得多愈有用

屌人屌最近，臭屎忽

坐前排個d死撚硬
有次佢屌到反枱,嚇撚死

之前補過佢 ，完全唔夠膽玩電話。試過有人遲到，真係要罰企

玩電話比佢見到死緊,即刻屌到你走(好似話因爲會影響佢個無線mic訊號)

少年，何以故阿?

關撚事 佢最撚憎人唔專心

阿sir依家近況點

呀sir見識幾多幾廣

汁左？

唔知，好似仲有做
btw佢成日話大補習社叫佢加盟好撚屈機

Ce lv2-> ue D ,細分有c

都係有錢

無佢過唔到ue

我都補過
嗰時堂堂都同個讀劉金龍嘅靚女坐

1.俊美少男食爛蕉
2.嘻嘻 (無啦啦)
3.屌共產黨

試過上堂，佢叫啲女仔夜晚岀街小心啲，唔好撞到猥瑣嘅大叔，跟住有個男仔細聲講:咪係你囉 長毛聽到，行過去個男仔前面，一腳踢爆佢張檯，叫佢以後唔好來上堂

估唔到 咁多人都有補過佢
講真佢教既野我到依家仲有記憶
依家出左泥做野 如果有機會都想上番佢堂
真係學到好多野

lm, 1x年前補過，依家冇了，last day有同長毛影相

Enormous,tremendous

食pizza,係門口影相

我 al 都有補 我記得堂堂都要上3個定4個鐘 休息時間仲會去買飯食

4 個鐘算少啦
study leave星期六日加鐘，暑假，6個鐘都過，
最尾15分鐘仲要寫篇文先放人

有無人知mr wong去左邊

補過元朗快趣

好撚正，第一屆dse

果陣jordan間野好似執笠

最記得佢臨尾搞oral mock，交幾舊水，如果出席曬，就full refund

臨考dse仲送多一兩堂比大家

個oral session 痴撚線，
毒撚完全比人屌打
好彩佢同個TA 都體諒我

btw, miss 左1堂冇得拎refund

我最記得係搞異性

日日都講咁濟
講完加句"嘻嘻"

3個鐘操paper, 3個鐘教，補到夜晚十一點

好想上番佢堂 當年佢教d野最多學得2成
屌依家番工日日要講英文

你阿頭應該好皮氣過佢

鮑魚有腳好似馬咁跑

亂碼暴龍

何sir

仲記得佢上堂問過學生有無試過食屎
仲話唔係講笑 自己真係食過
之後就分享自己食屎經歷

佢係咪冇做喇

終於有人講佢
我係最後一屆舊生
佢開咗間書室
唔知執咗未呢

真
講起都有啲掛住佢
以前星期六/日 都係元朗全日fing
十一點幾先番到屋

記得佢教讀個th音

有次分享佢以前同老婆離婚啲嘢
聽到有啲心酸
以前成日補習放break都買包食
帶協埋三聯格離間麵包鋪好生意
雖然比佢屌過 但諗番轉頭都屌得有理
佢嗰陣會開埋另一個唔用嘅課室做自修室比我溫書
得閒又嚟睇下我 叫我唔好咁緊張
最記得佢成日分享佢個仔要去外國學唱歌嘅事

安格靈英文狂魔

佢係少數有HEART教既阿SIR，好似開左書店？

本note後面d生字,依家都未必識得晒

佢有本sentence pattern同生字合集
你問我
我應該識得2 3成 sentence pattern會好啲
因為次次作文都用到
btw佢啲嘢深到連我中學英文老師都唔識
當年試下個英文老師咩料
用下佢啲句子隊落作文度
佢打哂問號比我話冇心機作

佢教D 乜鳩 perfect continuous 再passive再倒裝,再加d clause

佢分享佢個仔想去Singapore 讀書,
話佢弱智仔,垃圾國家都去
之後屌撚李光耀優生論
話佢生仔冇屎忽

複雜到乜咁
用佢啲嘢 我覺得班DSE教畜都唔撚識改
但出到嚟做嘢/讀大學就好有用啦
特別係睇reading
真係快咗勁多
但當年我見到本來有2個課室 最後縮到得一個課室
最後縮到半個課室都夠裝得哂
跟住見到以前有啲同學入咗遵理上乜鳩名師

Dse 定 AL ?
之前有排佢間書室冇開，
叫我地隨便去拎書睇

真係一講起就好多回憶
原來LIHKG有咁多佢嘅學生
嗰陣我補足3年 3年都咁開心
最衰佢唔用WhatsApp
冇得sd個po比佢睇

DSE咋
巴打仲同佢有聯絡？
好想組團探佢
btw見到依家原址變咗乜鳩English Town
真係覺得好撚諷刺

佐敦補佢 堂堂得幾丁友
咁有料都冇人識

咁佢間書室係邊？

勝利牛丸樓上

真係有料
佢分析D國際新聞好勁,有自己觀點
btw，仲記得佢串鳩余光中想拎nobel

好想組團去探佢

佢成日話係余光中學生
又屌鳩佢垃圾同廢
叫我地唔好睇咁多

舊勝利牛定新勝利？
Ok 上面？專賣大陸書？
上過去買象棋棋譜⋯

講講下
佢同我地講過想去英國買知古堡生活
到時請我地一班學生去搭直升機參觀佢個古堡
話要住JK羅琳格離
唔知實唔實現到呢

有拳館嗰座
唔記得新定舊

串鳩Bill gates 低能仔
執Steve jobs idea

依加仲喺度？

早一兩年上過去
次次都冇開門
嗰陣塊窗仲見“原木書室”四隻字
依加好似唔見咗

我就係唔知仲係唔係度
有冇巴打有佢聯絡方法
間書室係咪執咗啦

好懷念佢屌鳩人嘅時光

以前都係靠安格靈先識到其他學校D妹妹仔

AL 完咗後做過TA一排 其實佢對學生有溫柔嘅面
佢只係會屌鳩班差又唔長進嗰班

靠安格靈識咗以前嘅女朋友
唉 以前

我姑姐係佢教，如今係小學校長
我都係佢教，想話佢知如今我升咗做管理層
我嘅恩師
教識我點讀書同對自己要求要高

雖然佢啲規矩有啲on99
但上佢堂係真學到野respect

嗰時未有地鋪前喺開心廣場補
睇住佢個仔出世
佢老婆又成日教我地

過咗十幾年再去探佢點知咁
好傷心

報名果陣唔識填自己地址會比人屌老母

佢老婆咩人嚟架？
我淨係知佢地離過婚 因為黃sir太著重補習社成日唔得閒陪佢

巴打英文一定好勁

真
唔比老豆老母入去
得自己
第一次入去超緊張

嗰時係佢同佢老婆開
佢老婆當年係好聰明同埋好會估人做乜諗乜嘅人黎
當然英文都叻

係咪靚女
有冇講佢地點識
我係DSE雞 佢淨係講離婚

講咁耐，到底而家仲有冇班報？

你地講到俾人屌老母都咁開心
笑死

AL補過佢一期，佢真係太勁。
我資質差跟唔上，補左一期就無補。。。 而家日日講英文真係好後悔當初無讀好英文

早兩年冇咗啦

合理地屌=教識做人
係咪都屌=搵人出氣發洩

樣唔差，唔肥唔瘦
但唔好乜女都睇樣啦

連人都唔知去咗邊了

有肉地
問靚唔靚只係想知黃sir啲taste

之前睇到有人話搬咗 改咗名做原本書舍

記得臨尾佢派自己寫嘅詩集比每一個人，署名好似係原木

係呀
味無味集嘛
屋企仲有係度

啱先又話執埋
有冇人仲有佢聯絡方法呀

有人試過比佢踢枱
嚇撚到我
其實佢教好好
仲送咗本自己作嘅詩集比我地
話唔好畫花佢個樣

有
恰恰下眼瞓嗰下
嚇撚死我

反枱都試過

之前特登坐video房,屌佢老味,放break 之後調房

我果陣補果年佢已經話係最後一年教，之後隔咗年先真係汁。應該退休掛？

見過有人瞓覺比佢一野秤起
我忍笑忍到紅都面

video房啲TA都會拍醒你
後嚟冇人報到根本唔需要video房

佢真係好神秘 補咁耐一直唔知佢真名

佢個書室都好似收埋皮

佢叫黃X澤
補之前講過唔記得咗

佢個youtube同Facebook page仲喺度

有無link

TA叫佢黃生/Mr wong

lm補過年幾

好易搵

得地址嗰個page?

記得以前有一排無錢交學費 同佢講 然後佢話唔使比住

好似叫黃澤林

佢英文名chak
以為係澤尾
好耐了 都唔記得了

佢會free比啲有需要嘅學生
啲乜鳩yy唔會咁

良心教師

所以值得吹奏
有冇人有佢Facebook page嘅link之類

TA係唔係UE要A?
oral practice D TA好似好勁
可能我當年廢.我AL oral前幾個鐘係佢度上最後一堂oral practice
Cre左

印象中佢話補完我嗰屆就要搬 話做唔住
搬咗上勝利牛丸上面 然後就消失咗
佢本詩集定寫比老婆嗰本嘢都掉咗 佢嗰本嘢好正

人生遇過其中一個最inspiring既老師
上到大學之後諗過專登再比錢聽佢講書
可惜已經執左
好掛住你呀Wong Sir

味無味集都扔
臭屎忽

大學後 佢肯收你做學生？

仲未有人講
刻苦以成人
到依家都係自已既人生格言

佢依家開番我即報

上網搵番,11年前last day
11點落堂開燈影相

認真wo 組團探佢

我知錯了

我都會
但啲嘢唔識嘅話實比佢屌

補佢果排 .....

佢話研究緊數學..晚晚返去做數好開心

不如講下你地幾時補?
08AL
個期AL日日講陳冠希,長毛問我地有冇睇
我估條友日日J

唔洗吹奏
佢要上位搵銀一早上左

我補佢果排
佢話研究phy wo

DSE時期
成日叫我地落堂溝隔離位D女同學
佢成日分享佢係英國個時點浦

係
刻苦以成人
人生靠呢句捱過好多關口

屌, 細個唔識諗,冇溝

出黎做野先明白
人生真係唔易過,當年讀書帘真係好幸福

上堂啦臭屎忽

仲有人識

我都係
補習名師明星嘅興起 亦見證住佢愈來愈少學生
冇同你地講話買古堡咩

好掛住佢把聲

我次次坐第一排都冇事

abalone 同chrysanthemum
一世記住菊花英文係咩

大家仲有無儲低佢啲notes, 唔捨得掉，好有用

試過有條友玩電話比佢屌足全堂

搬屋掉晒

門口大大個門神唔比用電話

佢成日話自己喺補習社讀書/研究唔知咩到兩三點先走

有
以前成11 12分嘅writing 仲係度

同學呀巴打 Chrysanthemum

終於都搵到個DSE同學

係咪2016 DSE

佢話以前元朗屯門冇污水處理廠，糞便直接排出海，有日佢喺咖啡灣對出海邊游水，佢迎面見到一舊屎漂過嚟，佢嚇到擘大個口，但唔記得咗自己游蛙式

有時佢講呢啲即刻笑醒咗

我記得佢講過好鐘意聽鄭中基

真係得2成

記得D Tutors 好後生

我個期,佢講Jeremy Lin
Linsanity

佢果陣請個年紀好大既婆婆清潔啲枱 仲對佢好好

四五年前報過佢 果時唔開竅又怕羞。oral 淆都pk 但佢照迫我上 後來冇錢交學費 我話返part time未岀糧就叫我遲啲先交 當年由夜晚五六到十點幾。第一次咁大個仔長期係元朗咁耐，即使依家去元朗都會專登返去舊址行兩圈。黄sir 你個臭屎忽學生好掛住你。
利申：當年最差speaking 合格左

有個四眼妹讀speech and hearing

可惜執咗
我好中意黃sir

好後悔無去oral

D vocab有冇人有影低?
想睇下依家識幾多個

Oral真心好,次次對d人都唔同學校唔同level
仲會考前幾個鐘操多次
等你個mindset同個口都ready講英文

話說作文批我拎e 但最少拎d 佢好嚴啊

我都唔敢去 因為好廢

早多幾年識佢就好啦

好想讀返 而加先覺得好有用

作文未試過高分過

我試過起佢個度拎c架

利申ce e，但竟然上到grade好開心

Notes冇留低？
臭屎忽

UE D左,cre唔到想死

永遠11 12分
9分都試過

佢成日講話要用英文諗嘢 英文先會好
入到U後發現
真係要咁 講英文先會順

唔洗 A
印象好兼 oral 見得吓人就得
(Oral: B)

識唔識到靚TA
佢邀請你地做TA定點架

講起都真係有D掛住Mr. Wong...
成日叫我哋要唔覺意流露D勁揪出嚟

有個大我幾屆嘅師姐TA好大波
佢邀嘅

記得有個女TA好靚,次次都想佢坐房,
當年長毛全盛時期, 有4間房,3間live,1間真人,輪住去...
原來之後愈做愈唔掂.....

年紀都愈嚟愈大 但都肯臨公開試幾個星期 每堂超時玩足六個鐘
呢個呀sir係真心做緊教育

個pay應該都幾好？
btw唔記得邊度聽/ 睇過
有人上網話佢會抽女TA/女學生水
唔明抹黑人有咩意思

我後悔最後一堂冇去到
記得嗰日紅雨 我住嗰邊勁撚大雨
結果就冇去到了
打去同佢講
佢: 我地十號風定黑雨都繼續 你唔想嚟咋下話 算啦咁
黃sir其實我唔係唔想嚟 只係屋企就嚟水浸咁
但聽到嗰刻 好似佢好失望咁

成日覺得條友專請靚女

樓上做乜撚嘢？

仲記得佢講點解間野要叫安格靈
同埋刻苦以成人個木雕
labor begets manhood

好似係因為佢老婆？
佢講過但唔記得

hi 同學

仲記得佢播羅馬假期教英文，從始愛上電影

佢真係好癲 佢搞教育都唔係為搵錢既

無佢我都唔會咁鍾意英文
掉左好多AL NOTES
得返佢果D 我仲有儲係屋企

利申 最後一屆AL

AL真係安格靈全盛時期,又intensive班,又regular班咁
4,5個課室,又live video,又幾個tutor.......

佢話佢係元朗個鋪十萬蚊一個月
我DSE生 佢嗰陣都成日同我地講番AL有幾勁
佢話當年係組埋一班人係嗰日考
一齊朝早去佢度 日練夜練
再去考
考完番嚟繼續溫英文

exact7ly
補完去考,UE oral係AL最後一科
考完對海尻叫

佢真係教英文 唔係考試
有啲野到而家仲記得

不過佢真係太多鳩噏 好嘥時間 補咗半年左右就走咗

佢嗰時成日話曾蔭權係低能仔
成日會講時事 國際大事都有講 會播美國總統speech同BBC新聞
作為一個16-17歲嘅細路都學到幾多野

有次有條友著拖鞋上堂 比佢屌到仆街 仲串柒柒咁 之後叫佢直接執野走人 唔好再黎補

Dse補過1個月 之後走左
佢教係學英文 一堆生字 唔係考試
係考試為目的既情況下冇跟佢

但稔翻轉頭 要用補習黎學英文去考試係一件好可悲既事

我英文五星星都係靠佢

最鍾意睇人奶嘢嗰陣佢屌鳩人

可唔可以寫句睇下

我廿幾年前補佢已經係一名64歲嘅退休老師

當年中七AL嗰期, 我明明只係俾咗400幾蚊補習費
但星期一到星期日都坐佢班房朝7晚11

chickenshit
黑衣少年

嗰陣上堂之前食勝利牛丸
咁啱佢又食緊
比錢嗰陣個呀姐話佢已經幫我比埋錢
好掛住佢呀
嗰陣佢話會教到死為止 我仲諗住第時啲仔女都去佢度補

佢屌鳩勝利牛丸成日加價

因為聽人講安格靈個阿sir好口臭
所以揀咗第二間
以前係補浚傑

細時唔讀書 大個做運輸

大補習社真係殺晒人地既生存空間

唔係掛，冇咁老話，我16年補完，17年先唔見間鋪
聽佢講過好似退休去英國陪下個仔。

佢真係好過癮
我試過上佢堂真係頂唔順
眼訓到就黎扒低 但我都好想繼續聽佢講野

睇到個post仲諗住話去試補下 點知原來執左

真係好懷念 自問底差 真係好難明佢教乜真係好深 但我都堅持跟足三年

屌 我一開始以為講緊陳浩南

我等緊佢住古堡請晒我地過去
Btw 佢好似話開個書會叫我地星期日去坐下

Btw,仲未聽過佢講英文

當年第一日去就叫我作文
最後得3/21
之後有一次作文拎左我篇文做範文係全班講解
果陣開心到我

有冇比佢叫你出黑板造句?

print左我篇文出派講only
諗番起都幾開心

真係恩師估唔到咁多人補佢
個陣佐敦執左我跟到去元朗補佢
仲記得有一次搭車遲到
個TA話遲到無得上堂
我又on99搭車返返屋企

我讀band3中學
好多野當時學校老師唔會教
全部係佢度學返黎

到依家我大學畢業
係一間中學做英文老師
多謝你Mr Wong
無你真係無今日

點先可以搵返佢

係元朗街市附近見過佢,同佢有eye contact,好撚霸氣,好撚兇,唔敢同佢傾計

Dse個陣做過TA, 佢好有心做好教育, 唔會以賺錢為首位, 補緊個陣就DSE又會請我地食pizza, Tremendous, stupendous 我仲有放係腦

果陣係為左溝女先一齊報
但真係學到好多野
果啲咩inversion造句 都係喺果度聽返黎

以理服人啫
自己唔一定會啱晒
有人會屌你肯教下你野係好事

個個都記得tremendous

冇補過，但tremendous 係咪有d咩得意故事上面都有幾個巴打提過

呢啲都記唔到9成
真係勁多

佢成日提“大”嘅英文係邊幾個

嗰間鋪好似冇埋咁
btw 聽得古堡 應該都係DSE了

個陣中學都有補佢, 10年前都有, 勁撚出名
我中學MISS 同佢同一間大學好似
話佢地個陣係UK讀, 長毛成日問佢借公仔麵食

黃澤楠，好似係
Chak Wong

最記得佢成日講臭屎忽同爛屎眼
fantastic + fabulous = fantabulous

各位同學你好嗎，嘻嘻

有冇埋chrysanthemum

屌有 好長個字所以好有印象

好懷念，當年諗，依d字可能成世都唔會見到

相認

你係beautiful words？

佢係一個好有教育熱誠嘅人，一堂補6個鐘都係收幾百蚊
係佢令到我鍾意英文，唔係淨係為咗考試
估唔到佢同老婆離左婚，佢好錫3個仔女其實，但係佢嘅教育理想係何其大，分身不暇。
希望佢依家優哉游哉，做緊自己想做嘅嘢。
Wong Sir, tremendous

留名聽故 唔錯

睇到呢個post 好有回憶 如果有機會見返長毛就好啦

例子

臭屎忽

最後好似話復合番
佢分享當中離婚過程嘅感受
再好似隱約講話同老婆去旅行溝番佢
有次好似去完唔知邊度睇紅葉定櫻花後番嚟上堂
話好耐之前應承咗老婆 依家補番

有冇人聯絡到佢呢唔知

嗰陣帶本簿仔去抄低上堂嘅嘢
好多notes都冇

咁就好無因為個理想無左頭家
有一排女廁壞左，女同學去男廁，男同學出出面公廁，佢間房有個砂包話佢練定拳有乜野事大家就大嗌，佢會出去”銀牙”啲壞人，真係成個爸爸咁。

我上堂嗰陣 好似都試過呢個情況wo

記得佢分享教仔
佢個仔準備考DSE, 佢同個仔請幾個星期假,帶佢周圍去遊歷,感悟人生

仲話當你feel到一點野,你既水平,包括英文就會提升到另一個層次

咁可能我地曾經擦身而過，俾佢叫過少年少女

佢個仔一定見識過好多野

我都試過，又係上堂之前去食，佢幫我賣咗張單仲向我單個眼。
我次次上堂都坐好後又唔出聲，咁多學生估唔到佢咁都認得我

wong sir個種人生歷練，做佢仔女一流
btw,我係wong sir 中學師第，有冇師兄弟都係補佢

補過佢，淨係知佢啲嘢真係深撚到仆街，本身自己個底真係差

利申：補完AL 都係F

佢讀邊間中學架

中學雞時上佢堂 佢提過 好多年前遵理叫過佢加入
依家遵理上埋市 為錢入遵理一早發左 但佢拒絕左 自已搞
上佢堂成日OT 真正教育家
刻苦以成人

當年成日聽人講，要保合格唔好去安格靈，根本太深大多內容

佢堆 vocab 真係好撚深

就算佢入咗遵理應該好快走佬
佢係教英文 唔係教考DSE

真。教育家
希望佢退休享下福
以前成日覺得佢退休會歸隱田園，種下菜咁

陶潛

好似話遵理都係係元朗起家

佢係大隱隱於市個type
日日去叫雞,係街市大大聲爆粗個d人

係

誤殺

第一次上堂心諗做咩有個地盤佬入左黎，以為係家長
屌你黑黑實實成個黑社會咁，一講英文成個氣場唔同晒
講番中文又變番老粗

覆錯

雖然老粗
但冇係我地面前講過中文粗口

我第一堂見到佢入黎整咪
真係以為佢剩係負責整咪
攞埋個咪講野先知佢係呀sir

升中五個暑假諗住補
點知佢話要排到出年2月先有位
所以去左其他地方補
睇完d comment好想見識下
如果佢而家開班我都想去
入u之後英文差左好多

我最後補果時佢成日講出面啲妓女，罵佢地成日係鋪前面行嚟行去，跟住我果時遲到會係出面等，跟住佢會申個頭出嚟叫你入去 果陣時覺得6點補到9點好攰無堅持補落去

佢叫班雞做流鶯 嗰陣先識呢個字
佢罰企通常係入面企
後嚟連罰都冇了 因為淨低嘅都認真讀書

仲有一次佢帶咗我地去一個書閣，同我地講啲書任攞，一人唔攞一本唔准走，跟住見到你攞邊本就同你講果本有咩好

有冇 2007 年既巴絲打？

燒完？

冇補過佢，睇完好想上佢堂
出嚟做嘢想學返英文，同埋放工又冇嘢做
遇到個真心又痴線嘅恩師真係好

我嗰陣佢啲書堆哂係課室 叫我地至少拎幾本
最衰好多殘體

細個唔識野，無補落去...差佢一句多謝

長毛sir有個youtube channel

補過大半年 學到勁多vocab好有心教 個人又睇好多書 分享好多得意野 果陣每次走之前都叫我地返屋企食叉燒包 好掛住

學左佢d vocab sentence 作文仲衰左
我無本事用
oral好左就真既

飲奶食蕉

好易用錯
佢講過教左係想d人識
,Writing 勁既人係會"唔覺意流露出黎"

中二，三補過都成十三年前

刻苦以成人 唔知有冇機會仲見到佢 佢教既vocab 呢家係大學寫文都用緊

留下言睇下佢睇唔睇到先

佢真係一個好老師 一堂補成4個鐘 又會分享好多野

講下佢個仔又有 講下佢去旅行又有 又會print好多書比我地睇
睇睇下post有啲掛住佢

Btw 期待去佢間古堡

我都好掛住佢
有無咩口頭蟬，或者故仔，你特別深刻

16 dse too

你地班臭屎忽仲記唔記得

咁我地實見過啦
最後少人到得一日係中六班

正嫁 笑話講完 扯佢頭髮然後再吐口水

「笑話講完」

Oral補堂叫大家唱歌
Today we have oral exam
We are going do it in the big way
What we want, what we want
Be a A, be a B, be a C
D? No! If possible No

見住佢cut房cut到最尾用一間

最後連video都唔洗了
唔洗靚女TA姐姐了
btw個眼鏡妹真係好正又溫柔

仲記得以前有個靚女同學 成日上堂偷望佢

原來係哲學系，佢成個人就係哲學家

之前專登返元朗搵佢間書舍 搵極都搵唔到

短頭髮?

有冇人知道呀sir近況點呀？

以前補過 補左兩個月 頂唔順

個陣去報名 戴住headphone聽緊歌
比佢叫我熄咗電話先 心諗做乜鳩
上堂真係唔敢玩電話

原木書舍

知唔知係邊

紅色？
仲有個矮妹成個糖妹

佢試過有一晚約我地返去通宵講英文 等我地可以唔驚講出口 成晚唱下歌 做下drama咁 又背下詩 傾下計咁
之後到朝早再請哂我地成班臭屎忽去飲早茶

巴打 相認

飲早茶要用英文落單 成程傾計都要講英文

勝利牛丸上面果啲樓 我記得棟野有間髮型鋪同泰拳 唔知重係咪到

有冇人張學生證仲係到

07-08年補過
之前UE肥左補完合格返有大學讀
真係好多謝佢

原木書舍執咗啦 好掛住佢 佢真係more than a teacher
教咗好多人生嘅嘢

巴打more! 去邊度？

淨係聽佢講過話成班去飲茶，佢請
之後有條友串佢話：我地咁多人，你比唔比得起
之後佢話：咁我都比唔起我仆街死左佢

記得之前補佢 有堂佢送咗自己本詩集比全班

除左學英文 仲學到分析同哲理 好正

我個陣都聽到有人講呢句
係黃sir講返 定係學生講唔記得了

08AL

enormous, stupendous, tremendous, gigantic

好似短短地頭髮
講過話讀speech and hearing

嗰陣佢都講過 但我地嗰屆話因為太少人唔搞

我都係
2007 UE拎E
2008 重考拎D
多得佢先有大學讀

diu,唔經唔覺就3張野

佢真係做咗好耐

最後一屆AL
個時聽佢講過呢件事
記得佢話過飲完咖啡會好想痾一穫勁屎

有d似Dead poet society

話說我阿哥都係補佢次次都補到11點幾先返
我UE肥左阿哥叫我去補心諗我唔想咁夜返屋企
第一日入去CENTER就見到佢企喺度叫人熄電話
有個男仔上上下堂電話響比佢即刻鬧走叫佢唔使再補
之後就好驚呢個阿SIR
雖然我上堂真係唔多努力但係咁都PASS到
如果真係好認真聽佢教英文一定好勁

黃澤林

我記佢講過佢17 18歲就開始作詩，入面有一半詩都係中學時期作嘅，仲記得佢中學同一班中學同學一晚上山玩，之後打雷，有一個中學同學比雷打中，死咗。 之後仲為佢作左首詩

你當恒大杜sir流？

但佢啲詩深到睇唔撚明

Po 幾首上黎睇睇

宜家u grad 都想學番d英文，可以去邊到學類似既

睇下我搵唔搵到啲notes先

求地盤佬詩集

我仲KEEP住晒佢上堂D NOTES

有冇詩集

我都有

點算好

刻苦以成人

好想再見翻佢佢真係一個好傳奇既人 如果佢而家仲有開班我一定扮學生去報名上堂

香港怪人 但認真有料

最衰佢應該唔上嚟 睇唔到個po

嗰陣時住將軍澳都特登入元朗補 補咗三四個月

佢最緊要係搞到點樣學英文嘅態度

最後repeat UE pass入到中大...估唔到佢冇教了.....

我英文底太差又懶。F.5開始補起，好好彩都拎到個E... 之後繼續補 08 AL UE 拎到D (好感動）

雖然大部份野已經唔記得哂，不過真心好多謝黃sir ge 教導。佢d notes 真心堅勁，加埋d公開試level 的mock paper, 操到想Fail 都難！ (Btw... 有無人記得佢d TA 會定期燒NOTEs...😝）

多謝黃sir👍🏻

你想睇邊篇
成個po好似得我有咁？

是但啦

share

試過俾佢拎篇文上堂講

一次寫得差，一次寫得好

果陣真係用左好多心機落英文

真人霸氣過係video 100倍

重點係嘻嘻

推到有黃sir contact

詩集呢

嘻嘻

題外話有無人補過光華4樓，又係叫黃sir
係佢到中二補到中四，已經學哂所有grammar野
返到學校屌打哂全級....
最後dse唔洗點溫都拎左粒星...
每星期有七樣功課，果陣壓力大到想喊

呢個唔知

Btw 你初中能夠學識佢教既grammar,咁應該唔係長毛了

浚傑？
記得要錄mp3

有無人知佢點起家

學得最多係佢d口頭禪
hehe笑話講完
亂碼暴龍

Retake dse果陣補過
當時考第二屆

對英文打底真係好有用
我知道有中學同學初中就有補，所以英文一直都好好

如果我初中就開始補就唔使retake啦

佢上堂都好有趣
雖然個人麻甩，講野又粗皮
但你會感受到佢真係想學生進步

我最記得佢果陣講左句：
「人生最緊要係有一個搵再食嘅技能，同埋一個可以搞嘅異性」

冇佢我英文應該肥左冇U讀
多謝你啊長毛！

以前有間書局賣希臘文書

補得佢年紀都應該有返咁上下
不如搵佢出黎擺返幾圍當謝師

我諗一齊落老蘭仲好玩 hehe

推到有地盤佬contact為止

元朗趙x修，好似係

記得佢提過當年考試做卷答4條25分問題，有
拎到70分就a
佢做左3條後就等交卷，佢啊sir問佢做咩唔做埋剩低果條，佢話做左3條已經75分，夠拎a啦

咁撚串

唔係鄉中咩

有次有師傅去整影印機，要一路整一路打返公司問野，佢都唔俾個師傅用手提電話，搞到要駁電線推部機出室外整，個師傅屌曬鬼

竟然搵得番本詩集

唔該樓上巴打

搵得番人先得架

巴打可唔可以貼多d
想睇佢啲詩 聽埋佢既人生故事

佢本野勁厚wo
不如你講下想睇邊一卷再揀啦

卷三 卷四 抽少少睇
麻煩哂

10年前後D評價差咁撚遠

Up住d先聽日仲要番工

補過al 本身係plural都唔識加s
補到ue 拎d
平時上堂又多野分享 唔係淨係補習
樣樣都親力親為 對你harsh係好架
其實出左黎做野 英文退步哂
可以嘅話都想一星期上佢一堂
當聽下英文都好

公道d講,佢把口真係好撚臭

同埋真係好似乞衣

唔該巴打
原木同Mr Wong就好似雙重人格咁

諗唔到其他方法

佢俾人一種強烈的孤獨落寞既感覺

係Facebook留言，睇下有冇人覆先

同事
有次唔知點解佢請成班TA食日本野，埋單千零二千，佢勁梳爽俾咗幾百蚊tips
仲有補嗰時佢話過補習社好耐以前有教埋中文，但佢發現學生英文差啲，所以先專注教英文。佢仲話自己中文好過英文
Btw enormous tremendous stupendous prodigious 仲有個唔記得係咩

有冇佢contact啊

Btw,聽佢講有個細佬定啊哥係港大教bio

應該唔同屆了，我個陣佢係帶我地食中菜
仲有咩awesome superb spectacular marvellous insane
依家出黎做野同大過咗先發覺香港呢種人愈黎愈少，大把有知識嘅人走去奶共搵銀
仲有個陣佢有講過六月娘搵佢 之後佢開八二分賬

search 下hku prof名先

本詩集其實係佢既日記
佢以前成日都提阿媽同家姐

補佢果陣佢都係一個憤中，唔係和理非
佢口臭但道德同同正義感好強，中學果陣柒下柒下見到911都覺得美國俾人炸好無辜，係俾佢上堂屌醒先去了解美國佬係中東做過乜

係
佢都有講過以巴,北歐福利主義,歐元區,中東油,佢d分析好獨特好有point

句臭屎忽真係有聲！
果陣上緊堂，上到出面有人帶埋老母黎報名，聽到個老母講：嚴師出高徒啊仔！
我覺得呢句真係岩，長毛都係嚴師，佢真心想你好

我屋企有個箱儲起左部分notes，但到而家仲未識晒，淨係記得幾個，好後悔當年無認真上堂，無認真溫習

你見樓上啲人嚟嚟去去都係講嗰幾個就知啦
十個有9個都記得幾個架咋

原木執埋，咁Mr Wong依家係咪退咗休啦?

下！原木都執埋啦？
咁佢而家點啊？

我都有呢本
但唔知係我問題定點
硬係睇唔明佢想寫咩

佢應該好重視家庭
當年冬至佢早左我地走，叫我地快D返屋企食飯咪出街溝女
平時佢10號風球都要唔會早放話我地可以係到訓

睇唔明係正常的

仲有冇其他可以分享下

推到約到長毛

樓主有巴打話佢打算開分享會?

長毛人都唔知去咗邊

push

Linkedin 搵到佢profile
不過send 唔到msg 俾佢，亦都唔知佢有冇開

加密share
好奇佢profile photo係點

Linkedin search到條女係間野做過幾年 但我怕醜唔敢問佢知唔知阿sir而家點

咁你都搵到

TA?

好記得佢話有條友話自己ielts 7.0
想黎做TA
D英文寫到一塌糊塗
仲話佢個弱智仔都7.5

有次唔知點樣講到spurs
講左成個鐘馬刺同熱刺

仲有話邊個再用big同huge生仔冇屎忽

臭屎忽
冚家飲蒙牛
少年少女

好多回憶

亂碼暴龍 digimon

同巴打可能同一班
佢仲講馬刺logo 粒星星
心諗,女仔撚識呢d咩

Pish

Share條link嚟
我inbox佢

等你好消息

佢個login id係無此人

Just sent him a friend request
But I don't think he will check

有冇消息

推到佢個仔見到

推

佢係退休定係轉左行？

撞到黃sir 同佢傾左幾句

有冇同佢講有個po

有阿 同佢講左兩登有好多舊學生想探佢
但原木書舍執左又無辦法搵到佢
佢聽到之後眼濕濕

佢宜家忙緊寫最後一本書 黎緊秋天會一次過將佢三十幾本著作出版

我同佢交換左電話號碼 想約佢飲茶聚舊
佢話宜家唔好阻住佢寫書住先
等佢出埋書先再搵佢

呢到好似有啲舊生都想見佢 到時約埋一齊去元朗搵黃sir飲茶 點睇?

好
點解聯絡到巴打你

黎緊秋天有興趣一齊搵黃sir飲茶聚舊嘅舊生都歡迎聯絡我

有興趣 不過我補得大半年就算
剩係記得佢話得巴西同阿根廷識踢波

想見下黃sir 同佢傾下計嘅 都歡迎

佢都算係元朗界 補習界 一個奇人

問下佢點睇巴西比人入7粒

十幾年前啦佢講果時

有無巴打仲會齊筆記可以scan一份俾我 搬屋掉晒

06-07 AL